有冇人覺得鍾意一個人好攰

成日都會諗著佢
見到佢個名或者似佢個名嘅字果陣又會諗起佢
見到關佢事嘅野又會諗起佢
諗佢做緊啲乜嘢
諗佢晏晝同邊個食飯
諗佢星期六日有冇單獨約人出街玩
諗佢有冇諗起自己
好想佢message自己
一見到佢個名嘅message彈出來就會即刻睇，但又要隔一陣先應
成日都會睇同佢影嘅相同埋片
想專心做野果陣個腦又會無啦啦諗起佢
心很累但鍾意一個人果陣又控制唔到唔諗起佢
好攰，好想唔咁鍾意佢但又唔得

暗戀？

不要暗戀

係

但係鍾意一個人 可以成日諗住佢會覺得好幸福

當你心知肚明對方唔會用返同樣態度回應
咁咪攰

係嘅...會幻想同佢拍拖之後我地會一齊做啲咩，同佢去邊到旅行，同佢攬同佢錫

現實中只可以維持朋友關係，不過如果平時佢放咗工都仲會message下我，果晚就已經可以訓得好冧

其實係唔知佢心入面點諗我...我地都多偈傾但係佢又係一個好多朋友嘅人，可能係佢心入面我只係佢眾多朋友之一

過多一段時間就覺得自己成個on9仔咁🤣

依家已經覺得自己成個癲佬咁
係人地眼中可能我係一個唔錯嘅選擇，但人係犯賤地鍾意果啲唔一定鍾意自己嘅人

男人機制簡單好多
外表有興趣就可以有好感

一開始吸引我係佢外表
但之後就愈來愈覺得大家好多嘢都好似

有 所以唔會再掂感情野 好浪費時間精神 無嘅野就點都唔會有

係因為你叫春先攰姐

暗戀先係最開心
因為所有情緒都屬於你一個人 係你自己嘅回憶
同對方實際上係點 冇關係
係一種自娛自樂

到你可以同人一齊 見到大家啲真面目嗰陣
你分分鐘後悔以前嘅自己或者後悔點解自己眼光咁差

態度正確

唔知以為自己開post

同路人

真係會成日亂諗野 佢Snapchat我有女仔聲又會亂咁諗
覺得自己好廢

但係你唔試又點知有冇

知道佢同其他異性一齊玩就會係到諗係咪單獨約，佢地有冇係咁傾偈

我都有諗過其實係我FF得佢太好 到真係一齊果陣可能我又會覺得唔係我想像中咁
但係我依家都係控制唔到去幻想所有開心美好嘅野

俾個5我
成日會諗佢係咪又同果位異性一齊
果位仲要老是常出現
我真係心好累

對我黎講就好似入賭場咁，輸一鋪好想贏返返黎，結果倒越多嘅錢落去，輸得越多。唔想再沉迷呢樣野度，已經試過幾次比感情野影響到日常，又無心機做野，連自己嘅興趣都變得無趣，好辛苦

其實如果成日都係果個人嘅話...
不過都有可能佢地只係好好朋友嘅（安慰自己）

exact7ly會咁

Ching好似好多經歷咁不過我都唔想沉迷但就控制唔到唔去諗

其實我唔知係單獨定一班fd
其實可能係自己諗多咗

依家都係搵朋友屌醒我咋

鍾意一個人嘅時候就會亂諗好多嘢
絲打要加油
我都想佢唔好再係我個腦到出現咁多
每次同一大班人一齊玩嘅時候我都會成日偷偷地望佢
佢簡坐我隔來就會好開心
有時佢對我好少少我又會係到諗其實佢都有關心我
不過咁樣俾人牽住個心走好攰

單戀好痛苦

依家想盡量抽離
今舖真係未開始已經結束

但係真係完全冇機會？

好正常
你嘅心情都好正常
享受當下

其實我又好鬼矛盾衰格嘅
以前俾人hurt過 依家唔敢行出果一步
心態上有啲係寧願乜都唔做 都唔想傷心

見親其他人都覺得似佢因為你幻想其他人就係佢？

但係難得遇到一個鍾意嘅人唔試就自己完咗佢 好似有啲遺憾咁
我都唔係咁容易好鍾意一個人 有好感嘅就好多但真係鍾意好耐又覺得一齊會夾嘅真係好少

我都想享受但事實上就成個stalker咁俾佢知道會覺得我好癡線

你有你嘅道理

同路人+1

女人咪又係 高大靚仔就好感

都唔一定嘅
高大靚仔但性格差 講多幾句都自動收皮啦

咁男既咪又係 靚女都好 如果格又差又臭雞都冇興趣啦 屌下就得

咁又唔係啊 其實識講野真係加好多分
你見到好多食女王都唔係幾靚仔就知啦

後悔做咗好過後悔冇做吖嘛
我知架
但唔係咁易行出果一步

咁有冇同佢單獨咁行街、睇戲，食飯吖？

行街有行過 食飯都係lunch hour食
但睇戲 夜晚食飯冇啦 又禁堂食 又唔開戲院
放工之後想約都冇藉口約啦

鬧下個垃圾正苦先

+1其實都知佢擺到明對我冇意但都仲係放唔低
明明諗起佢嘅時候傷心已經比快樂多
已經比人不讀不回廿日都仲心掛掛
真係覺得自己好撚On9

你就以爲，仲要靠其他雄性價值
唔係就被列水泡。

如果係矮仔啲女即刻歧視添啦 邊度仲有分

社交直覺，懂女人
女人原全無顧慮先會引起性張力

都唔係嘅，可能我份人太敏感，尤其對於失去，同埋呢幾年發生咁多野，已經無動力再搵對象/取悅任何人，因為自己都未搞得掂

我都同你類似嘅status但就冇咩進展

好想同佢食夜晚飯去睇下戲同埋去酒吧chill下

咁可能真係睇人啦
我前度同依家鍾意果個都係矮仔

到底垃圾正苦搞到香港幾多年輕人拍唔到拖

可能係過多幾年你又會睇淡咗以前啲嘢可以再從新出發

係囉...都唔明禁晚市係咩料 禁完咪又係爆 都唔關事 起碼你都俾我同下佢約下食晚餐呀大佬....

只要唔係矮過個女仔就得啦其實？

約lunch同約dinner真係兩件事嚟
我都係想食個飯啫 乜解咁難架

用佢打左飛機未？

啱呀...lunch食完又要番去做野 dinner食完仲可以行下散下心
諗起都覺得正苦垃圾

我係囉 不過我個人細粒
如果個男仔咁都矮過我嘅話 都真係比較難搞

我冇得打飛機

係囉應該好少女仔鍾意矮過自己
我鍾意果個好高大好正

我都有類似經歷，仲相信佢會返嚟

矮仔定義係咪連登定義先
連登：唔夠180=殘廢

其實普通樣但温柔細心已經好加分

普世價值講嘅矮仔
未到170果種矮仔

加油
係咪你打啲咩佢都已經不讀不回？

邊有咁多180大部份見嘅都17幾

所以你鍾意嘅你係唔係好睇外在？咁佢靚唔靚仔

每次掛著佢我就會聽一隻歌 次次聽都會諗起佢

唔太重視外在
可能因為我係一個好睇feel嘅人
可能佢無意間做咗果一樣野 sweet到我嘅話 就開始會留意佢架啦

但陰公嘅係 我一鍾意就鍾意好耐 亦唔會敢出手

Ching好犀利佢咁都冇感動！？！俾著我我會記得好耐

其實我都係 佢以前成日都會做啲sweet野攪到我開始留意佢
但又會諗佢係咪對個個都係咁
咁女仔來講又難少少成日主動嘅我覺得

你都加油
其實佢第二次唔覆我我已經冇再搵佢
無謂搞到自己咁卑賤

啱唔好攪到自己咁低賤 你值得擁有更好

其實女仔真係唔洗咁怕 女追男其實好易架（只要你唔樣衰）因為大多數男仔都幾有風道唔會點hurt個女仔 而且男人天生咸濕想拍拖 只要佢對你有少少好感都會想試下發展（你見交友app大部分都係男人就知）

但切忌唔好太主動太明顯 要吊下吊下佢咁 忽冷忽熱 一時讚下佢一時踩下佢咁
跟住必殺技：出街時比啲身體接觸 橋佢手 請佢食下波餅咁 好難輸

加上你對象係矮仔既話 佢個池都縮到好細啦（因為大部分女仔都歧視矮仔） 應該唔難追 加油

懂男人仲要樣過關，仲難揾
呢個層次練歷年紀起碼30
你未必遇到

係
我鍾意毒步天下
真係好攰

我覺得拍過兩次拖都已經會了解多啲女仔 應該唔洗30都有嘅

早幾個月前，戲院仲有開嘅時候，
我有約佢食飯睇戲再食飯。
但晚飯完咗，就各自散去啦。

如果個男仔係條件好咁點好又高大又有錢又sociable個樣又唔差

我話女人體貼
好多港女都仲係自私，無共情能力

咁你真係痴線 點解唔認咗佢

咁你自己條件點先 咁你自己越級挑戰就冇辦法啦就死心啦人人豬西咁個樣都溝到高富帥/肥矮毒都溝到女神既話呢個世界仲得了？

同意，
我平安夜約左佢食lunch，
食完鳩行左陣又係各自散去。

起碼你都戲睇有飯食吖

之後仲有冇傾計？

有難度喎 絲打識食
但個package咁好應該身邊都不乏女女

個個都話女追男易 現實又邊會咁易
應該咁講 唔知點入手
感覺佢好似對我冇乜意思咁？
不過我個人比較遲鈍 上一個都係朋友講我先知佢鍾意我

有keep住聯絡嘅，
但總係無咩突破，
有時會喺whatsapp flirt下，
但好快又冷卻左。
有時會感覺疏離，
但隔一，兩個星期又好似close返。

佢係對朋友好好，好體貼嘅人，
我好怕佢對我嘅好，只係對朋友嘅好。
怕係我一直自作多情。

其實佢肯同你flirt 個情況都唔算好差吖
係咪講啲野對家唔識覆啊

我哋年齡係有啲差距嘅，
不過大部分時間都有共同話題，搭到嘴嘅
但我唔知到底係唔想行前一步，
定根本從來都唔係嗰回事

唔試過點知
傾傾好就知架啦 撩多啲佢講野啦 講啲佢中意講既野

Exactly

識咗個女仔 佢ig過千followers
覺得自己配唔上佢
但每晚都會同佢傾電話 傾到佢瞓覺

有時當你覺得佢唔係對自己一個好
多數都係真

利申 經驗之談

依家轉咗位 同佢個位距離遠咗好多
少咗好多機會面對面溝通

好大機會喎Ching

「相戀的證據 假使要爭取 唯有約定和大哥喝醉」

試吓約佢出嚟食個lunch先啦

佢會做下啲好似特別啲嘅野 攪到我開始留意吓佢 又有約下我出街食飯 但到依家都係維持朋友關係咁
佢係好多有錢靚女fd有時覺得自己高攀唔起佢

我普通好少少啦 都有人溝嘅

中學生？

同樓主一樣，情況可能仲衰過你，我同佢連朋友都講唔上，連人哋有冇男朋友都唔知，一星期最多見到一日，有時佢忙到我想同佢傾計都唔得，成日諗住佢好辛苦，唔想放棄想出手但係又冇乜機會

照下鏡啦, 又窮又樣衰, 唔好害人!

不了
你付出幾多都冇用

掛住一個無可能既人 仲攰

願聞其長

有鍾意左對方10年，就算自己有拍拖發現自己原來都係鐘意佢

但其實同對方己經入左fd zone，久唔久會同我好似出下街

第一步睇下拎唔拎到電話先啦 或者Instagram 起碼有途徑傾下偈

巴打好長情

有種愛叫抽身 原來自虐也算罪行

上得黎講已經收皮，一於忽冷忽熱試吓佢啦
All or nothing

都已經冇咩主動揾佢等佢自己揾我

我有啲同情同你拍拖嗰啲

我仆街啲，我幾乎每日都會搵佢
就算佢hea回我，我都會每日搵佢
我要提醒住佢我嘅存在，
更重要嘅係，我自己咁樣做，自己都覺得開心

我怕自己成日揾佢佢會覺得我好煩 同埋佢都唔鍾意癡身嘅人
所以唯有做被動啲果個人

應該後日會見到佢，我都下定決心拎佢ig，希望到時佢得閒冇客煩佢

可以慢慢令你成為佢生活嘅一部分 不過講就易 做就要好有耐性

依家都好似你所講咁做，慢慢刀仔鋸大樹，但係始終一星期見得一次實在太少

咁啱嘅
我掛住個個都係he’s married

一星期見到一日都幾好呀 成日到星期六日果陣就好想佢約我出街

喺呢個po 搵到好多個自己 幾時先可以放得低

共勉之

我成日FF同佢出街拍拖，好耐冇試過鍾意人覺得自己就嚟痴線

我都好耐冇咁鍾意一個人覺得好攰
希望巴打你早日約到佢出街

我都希望巴打你可以追到你鍾意嘅女仔

多謝巴打 不過我係絲所以我都冇得太主動去揾佢 怕佢覺得我太癡身

其實見多左都未必好既⋯
唉，沉左仲大鑊⋯

沉咗好耐啦已經

感覺似麻木左多過睇淡... 我已經唔識得憧憬，現實逼人

對
聽女神講返，佢係一個爛情人

Diu 你講啲嘢我以為係我自己打出黎

純粹我自己意見呀吓，我覺得如果嗰男仔鍾意妳，唔會介意妳癡身

同道中人

首先要佢中意你先

你個個仲係單身都仲有可能姐
加油啊

係咁嫁咩佢講過唔鍾意太主動嘅女仔 主動果啲佢都唔受

你鍾意嘅已經有伴侶？

啱啊...

我覺得男人都一樣會口是心非，
我唔知佢係唔係，但起碼我自己係
所以單靠一兩句說話去做判斷，我覺得唔太準

我喺度諗計，假如佢真係口是心非，咁咩情況下佢要作出呢個虛假陳述呢？
如果佢係同緊個女仔講，咁佢可能就係想拒絕個女仔，想暗示俾個女仔知，「妳唔需要做主動喇，妳唔係我杯茶」
以上全屬個人不負責任鳩估

係啊
仲要成日見到佢

我拍拖果陣自己盡量小同其他女仔接觸，係有次o係街偶然撞到發現自己有個種暗戀ge感覺o係度，但自己果時無對自己女朋友唔住，到後來分左手，大家又多番contact，其實我覺得果個女仔係知，只不過係大家唔講，因為佢應該係唔鐘意我，但係過左十年種鐘意ge感覺唔同左，只係想佢過得開心就好，大家有時得閒會傾下閒計，送下野比大家或者請下對方食飯，自己亦無諗過進1步做任何野。

咁你自己係咪都結咗婚？

佢嘅經歷唔算好多 不過知佢鍾意同靚女傾偈

咁又真係唔知 不過一大班人嘅時候佢講過吓唔想俾女追

係時候要放棄啦

我想像唔到如果我鍾意果個係有伴侶嘅會點感覺會好絕望 𣎴過我未試過鍾意拍緊拖嘅人

咩拍梗拖啊
人夫黎
因為咁我先仲絕望
不過我中意佢個陣未知佢結左婚，係後尾先知

嗯嗯，聽落咁樣都幾好吖

咁真係冇辦法...絲打加油

你加油先啱啊
你仲有機會

我覺得妳應該了解下佢係唔係一個口是心非嘅人
如果係，我覺得大可以ignore咗「唔想俾女追」嘅呢個陳述